今時今日想六個人一齊食飯可以點做 （ 除咗屋企同分枱）

有冇肯比六個人一齊坐既餐廳推介

分兩組輪流食 每次3個人
每3分鐘起身換人

將6個榨汁就可以一齊

去公園野餐 你地係同一戶 就可以外面一齊食

大佬
唔係創台啊

點解仲要咁多人食飯